如果你唔愛我 應該一早飛我

而唔係瞞住我同其他女仔曖昧
你話唔慣覆人message
咁點解你會覆其他女仔覆得咁快

求求你
如果你真係中意左第二個 求求你
話我知 咁樣 我個心就會死快啲
求求你

你有冇諗過其實佢只係player

對唔住

佢唔係
我地一齊2年1個月
每晚瞓同一張床
點解佢對我無感覺 對其他女仔有感覺
我可以咁蠢咁傻 一啲都察覺唔到
點解

點解你要咁對我
我地一齊左咁耐 我係對你好惡 有時好野蠻
成日恰你
但係 我唔恰你 可以恰邊個
就算係咁 你係咪就可以對第二個女仔有野
點解要咁對我 點解

單身20既我幫唔到你

佢飛左你你咪一樣會上黎叫春

同床異夢無聽過？

但點解要比我發現
我地一齊既時候 佢同第二個有野
我個心真係好痛
我以為會同佢行一世
家長都見左
點解 點解咁對我

點解可以 攬住我瞓教既時候 個心諗住第二個
我個心真係好似比刀絞咁

好多野都係話變就變架啦

攬住你之前果刻先同第二個講完早抖

點解要等佢飛你 唔係你飛佢
姐係你俾人強姦 唔係推開佢叫佢唔好
而係等佢爽夠中出即飛你

叫佢揀一個啦 三人行太重 行唔到架

男人就係賤
你都物色下身邊其他男人啦

唔好對人有期望啦
靠自己 最實際

咪係囉 屌你老母 你老母俾狗屌呀
拖泥帶水正仆街

我愛你，以後跟我

自己講分手算啦，等咩呢

佢話 唔肯定仲愛唔愛我
於是我話要分手
就算我愛佢咁我又可以點 佢都咁講

叫佢自己有答案先搵你啦

就算不是她 也有問題吧